貓罐頭資料庫

最近開始餵主人食罐所以研究左好多貓罐頭
整左個資料庫開心SHARE

TITLE係跟牌子名順序排，包括主／副食罐
主食罐範指符合AAFCO（美國）／FEDIAF（歐洲）建議嘅營養標準，可當正餐食用，副食罐只可以當小食
（CANAGAN特例，官網同FAQs都無寫明符合咩營養建議，請自行決定）

碳水化合物同灰質過高會用紅字表示
備註列左啲需要注意嘅成分, 參考用

有興趣想知有無主子食評SHARE番

留名

之前餵開kakato（某啲味好咸
主子鍾意食
依家轉左weruva（勁淡味
主子唔鍾意食，食兩啖就走左去

食開fussie cat
我自己試過覺得淡味先係咁買畀佢食
係咪同人一樣 食太鹹都唔好

另外巴打 我有好多隻唔同味嘅fussie cat
有黑鑽同金鑽（類似咁嘅系列）嘅唔同味道
如果想幫你補啲資料落去可以點畀你？
但我呢幾日都比較忙 要下星期二後先可以畀到啲資料你
唔知你介唔介意等咁耐 唔好意思

有冇D平既罐頭介紹
屋企隻喵長期食乾糧,好似唔太健康咁

我通常一次過訂一大堆
因為多過某個數有折

嘩,巴打好有心

卡拉膠(炎症/胃腸道癌症)
係指對抗定會導致?

個衰野食左兩個月kakato
諗住買d主食罐比佢試下
點知肉粒同爛肉佢都唔鍾意
最後廢事哂野就一半半咁撈比佢食先食

食乾糧唔係唔健康 而係佢會飲唔夠水
一日一罐加d水就已經夠一日所需既水一大部分
睇書話吞拿魚唔係咁健康你可以試下其他魚或者雞
齋食乾糧而佢又唔鍾意飲水既好容易有腎病

副食罐d人通常推介kakato同applaws
主食罐就選擇唔多同埋都唔平

可以買一塊雞扒10蚊左右,切一舊出黎水煮睇下隻喵食唔食
有D人間唔中買D魚比貓食(生又有.水煮又有)
我自己既結論係可以咩都試下
魚乾,魷魚絲,麵包,薯片都有比隻貓食過

當然我比隻貓既主食係乾糧同水.其他會當係零食咁樣包括罐頭

我大部分都喺官網揾，產地就麻煩啲要search
反而我唔建議再食，因為有人造維他命K3 menadione，所以我無再睇佢其他款

好多資料都提到呢樣對貓好差唔應該食
我無意中睇到外國有貓奴餵左weruva 俾隻貓8個幾月
(Weruva 同fussie 一樣有menadione)
(Natural balance 3文魚，nature recipe 都有)
最後佢隻貓走左，點解走詳細唔太記得但同menadione 中毒有關

天然維他命k喺綠葉植物同肝臟可提取
Menadione 係用嚟代替佢，令貓罐符合營養標準，食過多會中毒

咁應該鐘意食肉絲?因為KAKATO係肉絲多
我而家餵緊thrive都係肉絲
兩隻貓食到唔肯停

Sorry無寫清楚係導致
嗰啲乜乜膠作用都係整傑啲汁(唔知點解要咁做)
呢啲化學嘢少食好啲，如果貓腸胃好勁嘅可能唔怕
始終隻隻貓接受嘅都唔同

有啲牌子會用薯粉代替
同膠比會好啲

諗住訂canagan 罐比主人食，之前買左三罐比佢地試，佢地好鍾意，有無人知成分算唔算好

我睇完樓主個表 好似全部罐都唔健康咁

灰質有咩害處？

無一樣罐係最好
係除左有人造維他命K3唔建議食
其他係有啲有膠有啲有薯粉有啲乜都唔落
睇你選擇
唔鼓勵食死一種

佢唔算係唔好，只係標示可以吸收幾多營養
灰質係指扣除左蛋白質、脂肪、纖維、碳水化合物剩底嘅嘢
礦物質同無用嘅碳化物都歸呢類
理論係灰質多無用嘅嘢就多左，相對需要嘅營養就少左
本身唔會影響健康

Canagan成份無問題，無膠
用木薯粉代替整傑啲汁
只係我揾唔到佢跟咩營養標準
不過佢聲稱係complete food

wow 試試佢先 thanks

會唔會整啲白烚雞肉畀佢好過食罐頭？